msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SupportCandy - Timer\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-18 16:23+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-18 16:25+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpsc-timer.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: class-wpsc-timer-installation.php:148
#: includes/class-wpsc-timer-ag-settings.php:182
#: includes/class-wpsc-timer-ag-settings.php:306
#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-agents-active-timer.php:118
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1209
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1348
msgid "Time Spent"
msgstr "花费的时间"

#: class-wpsc-timer-installation.php:250
#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-active-timer.php:123
#: includes/settings/class-wpsc-timer-settings.php:68
#: includes/settings/class-wpsc-timer-settings.php:89
#: includes/workflow/class-wpsc-wf-action-timer.php:34
msgid "Timer"
msgstr "计时器"

#: class-wpsc-timer-installation.php:281
#, fuzzy
#| msgid "Stop Timer"
msgid "Active Timer"
msgstr "停止计时器"

#: class-wpsc-timer-installation.php:296
#, fuzzy
#| msgid "Stop Timer"
msgid "Agents Active Timer"
msgstr "停止计时器"

#: includes/class-wpsc-timer-admin.php:44
msgid "Please enter a valid time!"
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-timer-ag-settings.php:64
#: includes/class-wpsc-timer-ag-settings.php:92
msgid "Modify others time log"
msgstr "修改其他时间记录"

#: includes/class-wpsc-timer-ag-settings.php:120
msgid "Total time spent"
msgstr "花费的总时间"

#. translators: %1$s: time spent (e.g. 2h 3m)
#: includes/class-wpsc-timer-ag-settings.php:234
#, php-format
msgid "Total time spent: %1$s"
msgstr "花费的总时间：%1$s"

#: includes/class-wpsc-timer-ag-settings.php:261
msgid "Timer logs"
msgstr "计时器记录"

#: includes/class-wpsc-timer-ag-settings.php:304
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:608
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1000
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1207
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1346
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1494
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/class-wpsc-timer-ag-settings.php:305
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1208
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1347
msgid "Date Started"
msgstr "起始日期"

#: includes/class-wpsc-timer-license.php:108
#: includes/class-wpsc-timer-license.php:168
#: includes/settings/class-wpsc-timer-settings.php:82
#: includes/settings/class-wpsc-timer-settings.php:191
#: includes/settings/class-wpsc-timer-settings.php:219
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:825
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:920
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1304
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1707
msgid "Unauthorized access!"
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-timer-license.php:113
#: includes/class-wpsc-timer-license.php:173
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:925
msgid "Bad request!"
msgstr ""

#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-active-timer.php:121
#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-agents-active-timer.php:115
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1345
msgid "Ticket"
msgstr ""

#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-active-timer.php:122
#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-agents-active-timer.php:117
msgid "Subject"
msgstr ""

#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-agents-active-timer.php:116
msgid "Agent"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-timer-settings.php:95
msgid "Auto start on create new ticket"
msgstr "创建新任务单，自动开始"

#: includes/settings/class-wpsc-timer-settings.php:104
msgid "Default agent for auto start"
msgstr "自动开始的默认代理"

#: includes/settings/class-wpsc-timer-settings.php:118
msgid "Auto stop on close ticket"
msgstr "关闭任务单，自动停止"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:219
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:220
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:225
msgid "Stop Timer"
msgstr "停止计时器"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:224
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:230
msgid "Start Timer"
msgstr "开始计时器"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:239
msgid "Running"
msgstr "记时中"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:240
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:241
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:272
msgid "Just started"
msgstr "刚开始"

#. translators: %1$s: time spent %2$s: timer status e.g. 1h 45m (Running)
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:282
#, php-format
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s (%2$s)"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:292
#: includes/workflow/class-wpsc-wf-action-timer.php:68
#, fuzzy
#| msgid "Stopped"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:309
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:569
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:960
msgid "Add new log"
msgstr "添加新记录"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:310
msgid "View logs"
msgstr "查看记录"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:311
#, fuzzy
#| msgid "Edit log"
msgid "Export logs"
msgstr "编辑记录"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:315
msgid "Reset timer"
msgstr "重置计时器"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:579
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:970
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1464
msgid "Time spent"
msgstr "所花时间"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:589
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:980
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1474
msgid "Date started"
msgstr "起始日期"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:627
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1015
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1210
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1349
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1509
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:686
#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1566
msgid "Delete log"
msgstr "删除记录"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:853
msgid "Allowed for customer"
msgstr "允许客户"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1191
msgid "Time logs"
msgstr "时间记录"

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1199
msgid "Total time spent:"
msgstr "所花的总时长："

#: includes/widget/class-wpsc-tw-timer.php:1454
msgid "Edit log"
msgstr "编辑记录"

#: includes/workflow/class-wpsc-wf-action-timer.php:67
#, fuzzy
#| msgid "Start Timer"
msgid "Start"
msgstr "开始计时器"

#: includes/workflow/class-wpsc-wf-action-timer.php:86
msgid "Fallback agent"
msgstr ""

#: includes/workflow/class-wpsc-wf-action-timer.php:148
msgid "Timer not selectd!"
msgstr ""

#: includes/workflow/class-wpsc-wf-action-timer.php:158
msgid "Agent not selectd!"
msgstr ""

#~ msgid "SupportCandy - Timer"
#~ msgstr "SupportCandy任务单系统 - 计时器"

#~ msgid "https://supportcandy.net/"
#~ msgstr "https://supportcandy.net/"

#~ msgid "Timer add-on for SupportCandy"
#~ msgstr "SupportCandy任务单系统的计时器插件"

#~ msgid "SupportCandy"
#~ msgstr "SupportCandy任务单系统"
